[弱智求救]muji風扇到底點拆?

說明書冇教點拆
上網d開箱文又話禁住左右卡扣就拆到
但完全唔明，係咪要用指甲禁落去?

係

都係唔識，有冇巴打可以影張相示範下

push

唔教你啦

拆左出面長方形條野先

左右兩邊各有一個卡位
卡位中間有窿仔
揾嘢吉住個窿仔
同時拉卡位前面部分就可以拆出黎

尋晚搞掂左了 原來要搵野禁住個洞口位 唔該晒你先